在这里，服务员会在桌边准备食物，比如调拌冷得表面浮着一层冰的曼哈顿鸡尾酒，或者用银钳拌凯撒沙拉。 我们现在都在幻想新冠疫情后的就餐:“我只想有人把啤酒洒在我身上。”Emily Heil | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 在过去的倡议中，比如他提出的20亿美元无家可归的指令，贝佐斯团队的成员会主动打电话给他们认识的人，确定要向谁捐款，而不是打开一个公共渠道。 亿万富翁真的能拯救我们脱离气候灾难吗? 海瑟·汉斯曼2021年2月12日|外部在线 
 我每天早上都用它来放松我的背部，如果天气太冷不适合跑步，我会做伸展运动或在线瑜伽课程。 5件装备，帮助我在冬天保持活跃|Jakob Schiller | 2021年2月11日|户外在线 
 门廊上的冷却器可能是必要的，用来储存肉类和冷的东西。 来自Heloise的提示:杂货配送有它的优点和缺点|Heloise | 2021年2月11日|华盛顿邮报 
 在寒冷的滑雪天，不油腻的SPF保湿霜会给你裸露的皮肤带来难以置信的舒适。 Outdoorsy Gear男士批准的情人节礼物|乔·杰克逊| 2021年2月10日|户外在线 
 这是基于冷幽默的喜剧，超然，委婉，缺乏任何慷慨。 维勒贝克的煽动性小说想象法国有一个穆斯林总统|皮埃尔·阿苏林| 2015年1月9日|每日野兽 
 我们沉迷于昂贵的冷榨果汁和SoulCycle课程，把这些购买当做对健康的投资。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成为纽约最新的健身热潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 冷战恐惧可以通过误导的艺术来吸引读者阅读令人生畏的材料。 低俗小说如何拯救文学|温迪·史密斯| 2015年1月8日|每日野兽 
 这种疫苗是通过一种“载体病毒”接种的，这种病毒会导致黑猩猩的普通感冒，但不会影响人类。 埃博拉疫苗的竞赛|Abby Haglage | 2015年1月7日 
 斯通指责他的对手被困在冷战思维模式中，他对古老的正统观念感恩戴德。 Oliver Stone最新的独裁者吮吸|James Kirchick | 2015年1月5日|DAILY BEAST 
 孔迪拉克夫人站在那里望着他，她的脸色平静，目光冷淡。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 船长喝了一口冷茶，使他安静下来，让他坐下来，接着就开始考卷了。 北方巨人|R.M. 巴兰坦 
 一个人的时候，她有时拿起杯子，热情地吻着冰冷的杯子。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 这样的嗓子很难受，不是吗? 以防感冒; 啊,是的! 男孩和女孩书架; 《人格建设实践计划》第一卷(共17卷)|各种 
 把我们的背转向寒冷阴冷的北方，转向潮湿多风的西方，转向干燥干燥的东方——转向南方! 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种